{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 그린하우스펜션"
    },
    "text": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 バーベキューを利用したい場合は炭とグリルを提供し、2名の価格は15,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 客室ごとに個別テラスでバーベキューができ、当日現地にて決済することができます。 乳幼児を含む人数は基本的に料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 1泊当たり10,000ウォンで現場で決済します。 インターネットは無料で提供されており、ペットは同伴での入室はできません。 その他の施設としては駐車場と子供の遊び場があり、状況によって利用が制限される場合があります。 プールは夏期に運営され、オープン予定日は2023年6月3日で、閉場予定日は9月30日です。 利用時間は午前10時から午後7時までで、服装に関する制限はなく、天候によって変更されることがあります。 また、飲食物は絶対に持ち込み禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名の場合、バーベキューの利用料金は15,000ウォンで、追加の人数ごとに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように予約できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、当日現地で炭とグリルを提供し、利用料金を決済することができます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数は基本的に料金が発生し、最大人数を超えることはできません。乳幼児の場合、1泊当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏期に運営されます。オープン予定日は2023年6月3日で、閉場予定日は9月30日です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前10時から午後7時までです。ただし、天候によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には特別な服装は必要ですか？",
            "answer": "プールの利用には特別な服装の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、飲食物の持ち込みは絶対に禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 443
    }
}